［代問］新鴻基雲匯回佣一問

幫朋友問，佢最近買左新鴻基既雲匯
有冇巴絲打都Through AA買左知回佣幾多？

回左30個

回左100個

買左仲問黎做乜 都追唔番啦

行家話唔定講高d玩9你

買左先問
不如叫新鴻基減價比你

買咗仲有得回？🤔